突發！今晚六點一齊去科大幫周手足祈禱集氣！

#將軍澳 #UST #祈禱會
懇求所有朋友，今晚能夠暫時放低手上工作，夜晚6時往香港科技大學中庭為將軍澳避催淚彈而墮樓嘅小朋友集氣🙏🏻🙏🏻🙏🏻

周同學情況：顱底加臉頰骨折，腦內出血壓到腦幹，腦壓指數並不理想，據悉大腦需作部分切除。
周同學好大機會成植物人，甦醒機會不大，現階段要靠打強心針同用機器維持生命。

第二次手術仍在進行中

🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

推

Poshhhh

Push

push